德國聯署成功趕得切係deadline 前達標

香港人

2020繼續抗爭到底！！！

Deadline fighter

原來聯署只係爭2000幾人

睇依個po都睇到勁緊張

最尾連衝3個email算係咁啦
之前美國一堆聯署簽完都無乜用

屌佢老母 唔到最後幾個鐘都唔肯簽

很好
希望日後大家頭幾日已經可以聯署成功
唔好趕頭趕命 謝謝

趕deadline一向係港人強項

有陣時有d野未必即刻睇到成效嘅
一步一步積少成多啦

Deadline 戰力加100

下次未必咁好彩香港人乖乖地啦
係好煩但都要做

三個好夠
聯署暫時停吓先啦

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

笑死

今次有啲少題大造...override左其他Po

呢次之後
真心唔好聽日一起身又有第4個deadline得2日既聯簽
死線打手呢招成日咁做就比玩到狼來了

新一代meme

香港人deadline基因 真係CLS

其實都係嘅
白宮聯署都有好幾十個

屌你老味

HKers

其實係
再係咁真係冇人再同你簽

International deadline fighter

i cant agree more

終極deadline fighter。香港人

屌你老味... 條slope 一次比一次斜

激撚死 不過亦證明香港人開始都叫做肯落手落力

btw, 求3條graph既equation

做下logistic fitting

大家真係要反思下 唔好再亂開聯署

大家覺得「聯署撚」有咩可以改善嘅地方？

果然香港人係奇蹟

我宣布每年嘅倒數改變為「光復香港 時代革命」

究竟係咪香港人特有嘅核心價值嚟

香港人最鐘意做deadline fighter無論咩背景咩學歷都係

條直線真係cls

依個真

Sor 係香港人既特色

有啲三顧草廬feel

關於最近聯署嘅賽後檢討

張圖點解可以咁low res

push

香港人特性黎，應該好難改

個聯署前日已經簽左
但係臨倒數見仲有成萬先到數頂唔順開POST告急

本身好絕望

德國政府d人心諗，乜料吖香港人，個個petition都係臨到最尾直上

下次咪Deadline fighter
嚇到個心離一離

俾外國人見識下香港獨有既deadline fighter

唔好咁講，人權法都係建基於聯署上

香港文化要比全世界認識

屌 我都連衝3個email

hahaha屌 好彩

推

做左先會有希望香港人

唔好理咩方法，能力範圍做左先

This is Hong Kong

幾日就爆到，同sem尾爆seed一樣原理

Cls

再一次証明
大家團結做一件事係可以將無可能變可能

這種死線鬥爭會暴露我們的戰鬥力上限
可一不可再，底牌盡量留，而且對心藏不好
幸好今次令人最感到欣慰(?)
就是重新燃點起聯署戰線的關注
每成功簽齊一個聯署
就是一件能夠提升士氣的小小戰果
也許分散了其他行動post 注意有點遺憾
但是同時打擊了惡意風向post 我很滿足

陣間兩點，維園見

多謝大家deadline fight都死掂佢

好彩

其實唔值得自豪
日後呢少少嘢就唔好懶啦
我相信係有好多人灌水先衝到
其實大家一人一封十萬根本唔難

我地有條大Deadline 喺2047度
希望香港人唔好再做deadline fighter
唔好習慣咩都咁遲咩都咁「蚊」水
有志氣既 2020就要搞得掂

香港人好勁